前排41歲打仔既警察無錯嫁，老豆打仔有咩問題點解叫虐兒，點解特區政府咁多事拘捕佢，周柏豪無錯打仔無錯，錯既係老婆搵外人

芳芳姐咩護苗

多事8掛

打仔女你搵外人
係你錯

請不要污名化警察虐兒

反而要搵報警搵人拉老豆既兇手

你講得好岩

請蕭芳芳既種苗基金收皮啦

打仔關你咩事

還警察一個清白

黑警WFH有咩錯

屌haha